郡狗攪大肚婆好似攪到好大件事咁，都唔係第一次啦，上次將個大肚婆推落地啦。

上次推個大肚婆落地都無咁多人講，今次咁大反應？

應該係收左美國錢攪事

上次咁撚大反應都叫無人講你係咪曲？

應該係藍屍扮大肚婆

上次香土班藍屍狗都無討論 今次有

今次件大肚婆本身藍豬嚟

咁點？
係咪應該唔好攪大件事

，

我睇唔到有警暴

睇片拍片條友屌班狗話佢地攪個大肚婆重落力過對付暴徒 我都覺得奇怪 再睇落去大肚婆一家應該係蝗黎
如果真係藍屍真係恭喜佢地啦

攪大又點？狗有事？咪一樣升職加人工。
上次郡狗推跌大肚婆攪大啦 結果啦？

藍豬受咗社會主義鐵拳絕對值得慶賀

黑狗冇人性係人都知

佢家人係咁屌狗 唔知班狗會唔會拉哂佢地

藍屍狗以為係自己人

一定唔會，最多講兩句一場誤會就得 班藍豬邊會有腦

已經違反國安法

上次推大肚婆落地都無話誤會啦，狗打橫行根本就唔洗理你感受

上次位大肚婆黃㗎嘛 所以先係無誤會，今次就唔同啦

狗會認錯？巴打你都好樂觀

經調查後，是一場誤會 搵件當區白衫出封信就得

我睇唔有警暴
我支持警察 嚴正執法！

咩大肚婆?明明係肥婆
扮大肚搏同情！

警察好克制
無用警掍扑頭同開槍
只係用最低武力將個肥婆制服
證明警察好專業

上次推大肚婆落地有無咁做？記得好似無 狗依家惡哂點會理你

肥婆一家
造謠抹黑
誣陷警察
快D拉晒佢啦

支持警察 嚴正執法
唔可以縱容呢D肥婆暴徒